依家仲多唔多男仔會對感情認真？

依家仲多唔多女仔會對感情認真？

我

冇人畀機會我認真

啲女唔認真我地啲仔點認真啊

認真換來既都係帽事

多唔多人仲對感情認真

咪臭係

毒撚最認真

我就認真 但個女仔唔care
叫唔叫一廂情願

收皮啦臭雞

搵毒撚但原來係偽毒

又向連登問d咁既問題

那有女

啲仔唔認真我哋啲女點認真啊
戇鳩鳩

冇錢冇樣邊條女同你認真

女唔認真 男仔點認真

絲話想另一半係毒毒地
點知一個月都無..見到個望去幾陽光，樣子中上就即刻鳩沖
結果兩星期都無就散左 好似比條仔玩
抵撚死

喺個口度

喺隻手度

頹足2年

岩岩被條女分手，我覺得完全被人當工具人咁

問黎托咩

我，然後戴左綠帽

ME

笑撚咗thx

生日快樂

係連登咪多囉

你班垃圾mk 死撚番去5p呀 屌你老母

我對你

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

尋人 岩先5點幾係尖東既金頭髮白滑大波靚女

死返5p搵啦

ching ho ball

好似我咁嘅男仔應該唔多架啦

好認真咁唔認真

根本其實好多壞男人都係啲女造成

我個人好真架

你好直

不嬲都直

真豬都冇咁真

this is u

好靚仔

好仔你地會珍惜咩，收嗲喇屌你老母

唔屌死全家 男嘅碌鳩生疹女嘅塊閪臭過屎渠

gay ga

柒少陣喇小學雞，縮返去你老母個閪到咪撚獻世喇

我屌你老母毒撚性格

成撚日係我腦入面控制我

本身打算今日上堂之後就拍個女仔膊頭拎佢電話

屌你個死毒撚差唔多落堂先催眠我

係！我係無同個女仔講過野

無錯，我係唔知佢有無男朋友

就算拎到又唔知有咩話題可以同佢傾

如果拎電話柒左仲要對住成個學期添

但我真係想脫毒，想我嘅人生開始前進

自從兩年前同ex分左手就停左我覺得而家係一個好時機

你咪撚再阻住我，如果唔係我以後唔比你睇丁圖打飛機

你咁垃圾我係女都掉頭走啦

no bin la

依家有人話，邊個認真邊個就死先，先沉船果個就

收嗲啦小學雞！

你咪撚再阻住我，如果唔係我以後唔比你睇丁圖打飛機

唔係處女既人有資格要人認真﹖

唔係處男嘅人有資格要人認真？
想娶處女嘅人有資格婚前性行為？

但我真係想脫毒，想我嘅人生開始前進啊嘛！

你班臭閪港女唔撚派帽我咪認真囉
你班臭閪繼續派帽周圍姣仔
我剩係會對你老母認真

你溝返大陸妹越南妹坡妹啦 高班過港女咁多

千奇唔好比較
因為你地連同人地比較嘅資格都冇

你老細係比錢你買你工作，
定係響你屋企幫你工作以服務換服務﹖

分清楚咩關係先喇，柒頭

對感情好認真 但冇對象

認真又點 個女仔又唔珍惜

叫做拍三次拖 好好彩都係認認真真咁拍
男同女都一樣會睇外表 唔係要靚靚仔仔 係要乾乾淨淨 衣著企理
通常玩個啲 未拍拖就識抽水/口花花
認真個啲都好易怕醜 同埋出街都好護住你
我諗大約係咁

當咗自己係老細 女人要你養？

港女食洋腸唔係無道理

根本唔需要道理

uid number過5位數都係曲直難分憤世嫉俗嘅癲狗

女人要個物質多過自己既男人依種關係已經成立
依種關係佔現代愛情九成左右。

定係佔你聽返嚟？

聽咩返黎，女人生物學本性黎，能夠衝破既女人，一成都比多佢。

男人要扑嘢都係生物學本性嚟